唔該 而家仲睇緊新聞 訓唔著既 入一入黎

我知大家都嬲撚到仆街 我就預左一定失眠
但唔該聽日大家幫幫手 一點鐘準時去到機場
而家趁未訓 呼籲下身邊朋友
機場絕對需要每一位！

自推10下！

10

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

9

Ok 而家訓 機場見

如果你有藉口唔入機場

你應該冇藉口唔做依樣

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

8

明天見

7

6

利申我會去

但而家大多時間只係連登宣傳唔夠人?

5

香港人呢個時間仲訓得著？

推

機場見

我都盡我能力發散出去 ig fb tg 連登都post
始終聽日係有小小倉促
不過我覺得已經係刻不容緩 所以必需去！

去機場
唔好再問有咩用

佢唔畀車入機場
我就東涌行入去
佢連東涌都唔畀入
我就青衣行入去

岩 平時發夢都行十幾個鐘 我地大把人一齊行

你嗌乜撚野我都唔理你
聽日去機場
東涌唔畀車入機場
我就喺東涌行入去
東涌都唔畀入，我就青衣行入去